Kpop台食女數目點排?

四眼禮志: 雨傘光環時期peak咗, 入熱狗後有陣柒除少咗女埋身但數目依然驚人
利: 成日吹水但始終bbc爛船都有三斤釘
牙沉: 周旋好多為佢付出真心嘅風塵女子之間 + 好多想save his soul嘅正經女仔做佢side bitches
btw fc撚死全家=.=

昂？

印巴呢 ？

我對佢嘅判斷係佢應該有食過女

娛台個個高收入占撚食勁多女==

金敏賓周敏感巴打
專玩goodbye sex

笠雖然極度on9
但鯨大D女比佢食哂咁濟= =

無昂仔？ 娛台男男女女都比佢食哂

學生妹殺手

革命成功後你荒無女食咩！！！！/////////////

你可以參考毒男的一生

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

友？

樓豬故意寫漏自己等人放下介心

無昂同喪 成個post冇討論價值

印巴食仔嘅